日本人對返工返學真係好執著

小朋友讀國際學校所以認識到好多日本家庭
佢地真係唔到病死都會堅持返學返工

（求人手置頂）【twitter 極度要人】英國議會提出香港議案；美國歐洲議員為桂民海發聲

日本根本就係奴性社會

香港人打完十號風都番工算唔算？

佢地係打緊都要返

唔係點咁多發明 同巨頭佢地好認真嫁

真正嘅工作係唔會返日本人

其實成個亞洲咪又係咁 所以有錢既就移民去歐美啦 冇就預咗打一世工等死

對商家老黎講咪著數咯

亞洲人既傳統價值觀

佢地對d小朋友嘅學校出席率，功課真係好緊張

馬拉人泰國人又唔見係咁?

香港人比人打到仆街都仲係返工啦

你享受人地嘅頂級嘅service 咪就係奴性換翻嚟
神又係你鬼又係你

東亞社會=支那文化遺毒
東南亞又完全另一種人

朋友試過係北海道啲souvenir shop 返working holiday
地震翌日都要返工

奴性強

但另一邊方面日本都有好多隱青隱中

日本無台風假
番唔番老細話事

睇吉良吉影就知咩事啦

社畜原祖

日本好似有病就唔番工 無病就死都要番。

仲有好多廢老添